【招人】香港毒氣APPS籌備中！（再POST）

各位師兄好，我第一次玩連登，請多多指教！

本人廢青一名，上星期學校停課冇工開，所以就整理咗催淚彈發射資料，前幾日請槍放上連登，至今已經有十三萬點擊率。

舊post:
附地圖：

入正題先，因為資料一路加，google map不勝負荷，會越來越慢，所以同另一位催淚彈地圖製作人商討會把所有data整成apps! 另外會加上風向對區域影響，二噁英指數，集合有關催淚彈禍害的文宣 (大家有咩意見可以補充)。

暫時團隊中有化學家，地理學家....但我地仲需要各位大大幫手！所以，現在希望招人！

-文宣隊！非常重要
-寫apps隊！
-各方面的專家！
各位有興趣人士都可以pm tg @woohooha

麻煩大家幫我大大力推上熱門十萬火急，趕住要人！

兄弟爬山，各自努力

推

今日已經二十五萬點擊率，證明大家係需要架！

支持

apps名係咪叫毒氣丸，定係叫毒氣雙子

正喎